同熱愛這片土地 大家刻骨銘記

愁或喜生與死也是香港地 對於呢個地方 我同你同一個同感 同一個諗法 我同你同一種人 雖然你有你忙 我有我忙 佢有佢忙 各有各行業 但係用緊同一本黃頁

95後知唔知咩係黃頁呀

知
利申97

97小學吱

早出世好威喎

唔係毛記個show都唔識呢首歌

yo ~ yo check it out ~

對於呢個地方我同你同一個同感

玻璃心97吱

後生多麽好

係同一種人 點解要將人睇低

係同一種人 可以學埋同一種語文

講第二種語文唔表示你係第二種人

陳冠A好抵死，幼嫩的JJ

你又知幼？

抄歌

抄咩？

仲唱乜春 依家edc話自己係中國人

要出息 除非你上面的上司伸手成立

to live and die in LA~